[後備機] Nokia X5 試玩

Nokia X5 簡單開箱

淘寶官方站買既 人仔999 (3+32) dual 4G sim

開個盒先知Nokia 送埋個case
早知唔另外買case

入面堆涵係咁， 得說明文同叉電器
叉電器當然係兩腳， 話哂部機係大陸版

部機造工幾好， 唔覺係低階機
好似用左2.5D玻璃
另外呢隻色好靚， 叫波羅海藍

好熟悉既開機畫面

開完機，就即刻收到 updates
係八月security package , system stability之類

FYI, goolge store google chrome要係原生app store download

佢有個floating circle類似HTC 既function,可叫放你想放既apps , or wifi 之類 比你quick access
另外， 有類似3D touch 功能

最後介紹埋一個幾好用既function, 兩隻手指長按堆文字， 例如新聞。 佢會打散堆字比你search

正wo, 順豐送貨？

我用集運， 順便買堆case
補張跑分相，3+32 大約13萬分

有無nfc

你呢個係Lihkg個app本身有

自
咁可能我部主機， 熄左呢個功能
我部主機一長按就自動入左最後個頁， 無得簡

X6 同x5 差300，但x6 好似勁好多

大陸版既機唔會有NFC
因為佢地唔用NFC

720p mon望落有咩感覺

可唔可以試下影相

Android One?

夜媽媽無野影，是但影住先

裝唔裝到hdr+

係 最想問呢樣

係邊度買？

用慣1080p 睇唔出720p有分別

巴打 建議你睇多次

mtk 720
咩年代

呢粒P60 算勁
同snapdragon 630 660 series個個水平到
GPU可能差少少，上網睇Nokia x5 x6(S636） speed test, 不分上下

跑分贏哂S636, 連GPU都係

PUBG Max setting

有冇得隱藏個m額

岩岩搵到呢個功能， 係有既

x6 都唔揀呢部啦

除左1080p you之外， 有咩好？？
你睇speed test,粒U 差唔多。。。甚至更好

6.1 勁
定呢部？
無nfc幾趕客

啲卡我都有
好撚耐

X5 720p 6.1 1080p
X5 Helio P60
6.1 Snapdragon 630
6.1+ Snapdragon 636

上面有X5 vs X6 (6.1 plus)speed test
X5粒U 勁少少， 自己上去睇speed test

快慢自用一部機唔會好覺
但個芒就日日對住
最直接觀感

買n7 plus 仲好

X5 有無得hdmi out

全球期待，皇者降臨﹣iPhone 終結者 Nokia X6 登場
如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。
Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。
定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。
另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

我都以為係呢部

x5 慳唔慳電？

好慳電 , MTK P60幾好

粒P60 比唔比得上660?

我無660機, 只可以話慳電過 同發熱少過820
不過應該係制程問題，
820 14nm P60 12nm

google play有無問題？
之前有個部大陸機個fd比我搞 佢喺啲大陸app store到係就係down到play store 佢話down左幾個app就乜都down唔到

唔覺有， 一直用緊google store download app

另外巴打你用集運過到關咩 我見我用開個集運話有電池嘅嘢都過唔到關（雖然我都試過淘smart watch同尿袋）報關你直接打係一部電話？

過到。 無問題

我以為你有部7 plus

跑分13萬，S660級數喎

港水要千八

係TB買壞左要整點算

可以返深圳整掛， 好似有客服中心
不過當水貨算啦

大陸版系統好核突
原生an好好多
雖然冇咁多features

大佬佢推720p mon 架
快啲就梗架啦
你換做1080芒睇下乜事!

有無未讀計數功能？